白俄都有10點鳩叫 光復白俄！

光復白俄，時代革命

死左人，市民繼上街

香港之前有無呢啲鳩叫活動?

願榮光歸白俄

"hong kong style"

btw, 有冇資料講下白俄人口, 警力, 軍隊數目
主要政治黨派支持度?

啱啱出監？

白俄示威者加油，多一個極權國家落台，香港人就越有信心打硬仗。

？？？

聯署支持封殺微信同TikTok

黎明來到 要光復 這白俄

你冇理由唔識廣東話丫...

訓左成年

.....

支那狗

祈求民主與自由 萬事都不朽

我願榮光歸白俄

BelaUS / BelaEU

人地呢d就真白警 白俄差佬話唔會再為政權效力

香港示威揚威國際

係佢成日credit香港姐